一人一個搞笑既經歷

分享下

我

樓豬就是代表

笑左

拋磚引玉是常識吧

樓主飲奶茶

我咪係搞笑既經歷

想減肥

朱蛇真係朱蛇

聽歌啦

屌你地

朱朱一定得

...你迷朱定迷盧

左右

KEYI!

人地聽日買跑鞋

真的 好好聽

買對避震好D,唔係既話會地震了

咩2c

hi

HI

I still remember the look on your face
Lit through the darkness at 1:58

HELLO DOCTOR MY OLD FRIEND

訓啦屌你

.........貢惡

你又5訓?

盧 詠goalll

原來WING B仲未訓

盧糕

訓先.
8ALL

晚安

搞笑經歷
買696
買飛腳

睇住飛腳衰完又買多一次
再衰

SD左CV去evisu 唔知請唔請呢

一個禮拜買兩次飛腳

🚬🚬

笑74

Hi

請

你個人都怪怪地雞
@善妹

係咁SD CV

做下文員妹 反正打字咁快

最幣成日打錯字

哪有這件事

善9都係講事實

加油！

第一次叫無運
第二次叫咩

無腦

好！

我的心陪著你把自己關緊

早D訓啦=.=

知道了

訓撚到咩 搵唔到工想死

左右係同我講架

搵乜撚 red q 養你啦朱蛇

55

打完牌輸4十幾
返黎陪盧蛇屌爆美國

1:2 維

維，好球

美國佬肯開波未

[member]法林想直屌客w[/member］

小妹睡下了

法林2.5細

開個2球比我

支持😘

美國狗入未

G持

訓啦你班柒頭

又唔見你訓

美國入未

場波悶撚到

⼁乛⼀⼀⼀⼂⼀⼀

瞓

美國佬入波未

入左

嗌多幾下

飲醉左叫女朋友
靜
笑到我cs😂😂

頭先諗住嗌完就買美國佬
咩都未買

美國佬入波未

1：1

入得no goal

跟

原來薯條俠係炸魚薯條😂

果然

7點無人要？

7點大

美國佬含jer吧

比美國擊殺過關

莫迪大
馬模2.5s
美國大 補2
法林明高大

最後10蚊都輸埋

繼續反底，維多利亞

美國隊閪波，印象見親佢開盤都係輸，無論係讓定受讓

睡超好玩過日職

之前好似對墨佬半一下盤羸左

你有freestyle嗎

今次出親都係靚仔...無主力
諗住10完場

搞笑經歷就係d人話減肥飲食靠7分運動靠3分 我做多左運動但唔節約飲食 尋日上磅重左 係咪玩完

我試過淨係靠飲食 3個月先減到10kg

馬仔

我靠戒酒戒甜3個月都10kg
btw本身瘦底

有超重心

報驚

樓主即場win！甚麼德國u21 1:0 1.4之後英u21反cup 2:1 又1.4 之和2:2 ft

點解要針對

你太強了吧

每個人都有d宿命
你即場win
我即場大細

我角細

？

tg me
@liquidjai

btw hi all

hi QQ

早晨 red q

成班人去camp
食飯個陣當住班女串鳩件戇鳩仔

details plz

想知多d

有跑安拉嗎

直到你的身影消失心想怎麼會
以為我再約你你永遠也會奉陪

原來琴晚中左六合彩 陣間去攞錢

女神回心轉意

安慰？

是ff多過似經歷吧

見你個名我唔回你就唔係幾夠意思
回心轉意做咩先

嗨

夜d先啦屌

hi a4籽

四個字

屌 未訓醒睇錯 以為你自己覆自己

我了

花
哈比人
馬毛2.5s
華斯高2.5s

btw 見到有人入錯post 屌球😂😂

屌我一路都諗佢係咪好似流浮咁痴左自己覆自己

當 好景不再 我們來聽聽
你到底 出聲打氣 還是只懂得怨命
我相信際遇如一面鏡
用笑代替哭聲 霉運才能撥正

大家加油

就黎咖啦 輸到仆街

真係碌番上去望真d先知兩個人黎

四個字都要派

係咪中國有嘻哈

盧又贏

美國...

好唔舒服呀

病左冇買

Redq 有冇上船呀

本週笑話

飛腳

單機

上咩船

take care ah bbg

中間破你柴

係😂😂

屌你咩咁撚多角

去食自動餐

上軍艦

rich

係

又番工了大佬話星期2有人黎整冷氣 不過呢句野聽左2 3年已經冇人理佢

搞笑經歷

無，琴日訓晏左
佢要九點半出到去
但九點半我仲係床訓緊😹

請埋我

夏天冇冷氣

冇得共享中國人的榮耀

比人昆左兩三年 麻木哂了
(點解唔索性成部換 想熱4員工咩😭

免費桑拿

要教訓下d洋鬼子

機械人焗左兩三年啦

這個世界最壞罪名..叫太易動情
但我喜歡這罪名

毒撚最忌

可以免費減肥

瞓多陣

毒撚真係毒撚
人地同你傾兩句計就發哂癲

sleep is for the weak

I am weak

仲有過半鐘收工

去食壽司 不過香港果d好難食 都係美國好食d

係咪應該日本好味啲。。。

好熱呀..

arm ar

番半日？

尖咀晏晝有咩好食🤔

樓g
很想你

me鄉下籽 唔出城

agger😂

尋日有野搞 今日回歸了

熱到往生了

美國個little tokyo d野超有日本水準

等你帶領手足們了

又無冷氣..係條街
好彩偶然有兩下風

唔夠訓，真係唔好去做運動
會無力 好易攰

一陣睇戲 有啲忙

係啊 晏就就賭球，其實返full day

重色

已經放棄手足們

朱蛇M蛇有無大波水 :~

想買哂三場韓K 大波

我都係跟朱蛇搵食，琴晚佢8x1又中

尾關兩場細球 美國細 比達細

我美國同佢對咗都知輸咗

有冇馬仔好介紹

8x1 ttg，好尾機

尖咀淨係諗到豚王

早晨咁多位

m巴有無細波推介？

8X1ttg 10蚊羸二千五百幾萬

我睇你果廿蚊都變唔到二千五百萬掛

朱蛇話6關以上最高派1000萬，所以佢日日中成千萬

馬會都比佢打爆

我買細波通常都係博佢高賠率 同埋無球賭既時候

好彩琴晚訓左無跟琴到盧蛇

下次無咁好彩

我想等架 差十分鐘就買埋美國
Lolo呢兩日單跳 可能真係咁岩得咁橋

中國有hip hop 唔係岩岩先開始
其實一直以尼已經建立緊有呢件事
將佢發揚光大 究竟點先可以
最實際就係靠堅持呢兩隻字
用團結既精神 今次真係人齊
我相信大家都係討論緊同一個問題
呢個蒙面人到底係邊個
話你聽 只可以答案 就係傳說中既hip hop man
超能力同特異功能 我兩樣都無
但係我d押韻聽一次包你一定上腦
你中意punchline我d rhyme 你實岩feel
聽落仲正過食一鋪自摸既十三么

今日臭神有無出水

Rap左出黎

3中2

1/4個po都未有搞笑野

一星期買兩次飛腳

買到損手爛腳

我就係個個買兩次既人

輕磅雷神

熱撚死人仲唔係雷神封王咩

SAME

買左一次都喊三聲

抵啦，等你唔留起飛腳呀嗱

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

LIHKG @ Android

細注2 4 10 試下先

豆豆射冰箭

想跟

終於收工

師傅

要問下依到咁多位小妹啦

又多位徒弟

毒男真係ON99 佢都1.5

我落lift 買唔到...中咗

gel gel gel

Kaki大力goal

10 4連嬴位置

馬日回血

無咗kaki,完全唔識玩馬

支持繼續出

轉頭有場重心

如果潘頓出力就易玩了

頭埸雷X潘都咁好分

我係度😂

靠你做我代言了
半個男人加油

kaki

子健要左8唔敢要

kaki>子健

未決定好

一早知啦

朋友比咗場大細我，有咩要注意

提佢補2

567球 ok?

同佢對咗

補2咪岩晒兩邊心水

自從跟咗朱蛇學賭大細，已經介咗唔補2

今日想上99.5

有無人g持

朱蛇到依家都未醒，你話係唔係得老細先可以咁做

g持

3 10 11
雷神去馬日

今日玩幾點

偉達唔好搞我牙

沈拿係客串？

綠柯黨...

岩牙，朱蛇話洗鬼補咩，最多輸少少，但都有條8x1 ttg補返

Yes 琴晚都跟咗佢

飛到馬到

早水，定尾水先

早安

遲來的kaki又goal了

kaki有無入我青爐？

終於拎到朱蛇電話，要上樓了

又要宣傳下，想今日上99.5

屌你老母我11>2 13呀

一醒見到咁既野！

wo 了

Tg越來越多信息了！全部都是水呢

m子都有青盧

今鋪真係唔洗度波了

我拎黎鳩up下，依到會照出的

80.5 goal

繼續刷

我師傅子開左 我果個9up架炸

我日日跟你兩師徒買波

今鋪真係唔洗度球，打過電話比朱蛇又有心水

宣傳易

澤成寶貝人仔細細就學人賭錢

有鳩既

kaki係邊 以後跟你算了

Goal ～～～～

到我宣傳了 請大家多多支持

真係宣傳易

大家放還放，要繼續上黎9up

唔係就無2c了

g持下

收到sir

89啦

99.5

仲有11個鐘

G到

好羨慕
我都想有朱蛇電話

女友零晨上第2個男人屋企

- 分享自 LIHKG 討論區。

我師第一

羊寶咩事😳

根本帽事，係唔信佢就唔信。

利申：唔信

今日主力賭韓假

有無大蛇馬仔水

我都唔信
利申：多疑

自己睇一隻冷再加kaki做pq根本無得輸

擺三粒膠係到咩2c

唔派講經咩

1 2 4

咪係..變晒😂

小妹買左2 3 9

日記po又話5會開tg

條女Jm9上人屋企

係
尤其個樓主 有異性無人性

夠鐘出門口

2 5 9

買車啊

冇就針

15

打劫呀

已經叫咗佢地唔好走哂

上呀

不如摺埋個post佢啦

5巧牙

🚬🚬🚬

佳運來

9兩

針

子健

熱都想4，濕撚哂

針 買咗5 9 一隻都唔中

g持咗第一場

毒男騎飛霞唔想買

有無手足教下點賭馬

都摺摺地

有個FD 尻買PARTTEN 都嬴-.-

係。。。

我睇賠率變化

jump

尋日D波 要靠今日馬羊番

真🚬

聽隻馬講咩

請乖巧仙子入我青爐比我吹奏

早小小出門口去行街買野

入緊天水圍

香香子怎麼了

幹嘛了

買衫阿

起農場牙屌你

屌 最初的記憶真係好好聽

今晚先

離開緊天水圍

唔識踢，來睇你踢嚕

同朱蛇矛緣

me small potato

求馬水

套劇都唔錯

好想瘋狂同主席食飯

別問我是誰

霸氣

鄭爽好靚女
佢微微一微很傾城套戲

無人知的

2 7 11 12

你睇下樓主

平時有媽賭實喺到

是你變了 是你變了

唉

Btw樓主好似連馬都無賭

頭先有買一場

法國自己真係好鐘意睇好唯美既愛情戲
可能現實生活唔會發生

想當日跟佢買馬20蚊贏700錢

假架清

所以咪鐘意睇 就係知無可能 針

10 6-10

3p !!!!!

12請你加油！

有無信心

allin 3p

唔好重注

大注跟咗

又tm食？

飛霞又落飛-.-

飛霞

6

輸咗就針了

好熱啊清 仲出街

我對面條女隻腳幾靚 之後一望勁多腳毛好似男人
嚇親

收到朱蛇call有場重心

圖 or mother

CRASHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

師傅子有重心

TG

毒男飛霞

好似有講你聽

7搭12

仆街又輸 唔玩了

tg埋我

又豬，不玩了

馬仔唔好咁大注

啲馬都唔好玩既

呢場有我 🍟🍟🍟

勁 我都係揀呢兩隻

買曬2 7 12 連贏 位置Q 但買唔似三重 屌

7 12大大力gel

一定係啲馬無波

所以唔識玩了

原來99.5 goal咗

我買完都見到.不過我買PQ

仆街返屋企唔記得開wifi

仲要睇咗好多條youtube

我買p

我都無限 成5舊水一個月

5gb 咋200幾蚊 好在有兩場卡 另外果張6gb

羊番尋日波個啲

我屌死你地

ok

馬仔豬爆了

輸咗400

系甘中膽但冇買1w3p

豬六十 但都不想玩了

4 4-9

要跟了

蔣嘉琦BB

睇多陣先

想4了，對左

[/quote]

1,8,12 試試佢

好 gun

其實咩係全年重心

買唔切

全年重心

阿迷子度左三日三交

屌,同老豆對左,佢贏左成皮

全年重心應該都係一個傳奇

咁都唔知

我就落左等於冇落3個P 都落,賺左10蚊

不賭畜！

1:3 狗會

支持

李寶李幫我反CUP 牙

屌！又買撚咗馬

6-7-11

到依家唔知點可以即場買騎豬王

想開個channel玩下有冇人支持？

頭蛇

你賭球果時我都未出世

好眼訓，喺房開冷氣，好舒服

騎馬係體力都幾緊要？

好想訓教

3 4 16倍

恭喜

lunch 搵個有冷氣地方坐 食乜柒都冇所謂lu

人少少就我地啦

唉買10蚊咋

而家先食lunch 餓死了

係 今日熱到咁，食咩都無味

不過焗到癲 冇乜胃口

請支持下我

再起多次機

射射

第12

兄弟夠唔夠勁阿

莊了

頭蛇好波

豬200馬仔。。。橙

無賭過馬

不死綠雞成功大波

好撚忙

針！

好在無買馬 如果唔係又輸

辣殺

對。。。

上海上港半大全大goal

今有出咗啦

重心 長春亞泰大

真心今朝一睇就睇中 不過無諗過半場就開大

報撚左國際型警
有咩用英文同佢地解釋

我都報左正字特警

其他人比人拉哂啦，佢地買外圍

me me don't load english ......... I go to school by bus

不了不了 me 唔係香港

笑死我 岩岩見到個肥仔係樓下同人打波
係到玩插花 第一下就插錯腳 踩波車 訓左係到

笑鳩我

跟咗重心啱啱係公安局出黎

打波定踢波呀

你比大人就多
今次仲唔我大番你

入到去坐要學寫正字

踢波 樓波先岩 個樓字太難唔sick打

仲訓係到做咩 起身啦

有撚用咩，朱蛇咁有錢打橫行啦

收完錢，啱啱又返到香港

依個真，好似啲人都係佢

罰佢用正字報角球大細

商場冷氣

好波

終於同路

可能和呢～

度球要做足功課

不了 買咗客贏

今日小注算

同路

屌你老母蔣家琪

睇pattern下場要allin了
請KAKI要加油！

😒😒

今日小弟玩馬仔完勝狗會

上海上港GOAL！！！

買錯連嬴...冇買Q..

死上海仔又打假
之前仲專登入場睇上海sp踢

gchi

大陸佬真係好on9

屙屎比樓下食

新人求水

綠菌

山口 不安了

我屌你老母

花
哈比人
馬毛2.5s
華斯高2.5s
山口組

驚了

五千蚊注去撚左邊 講左成個星期

Balance得4xxx

簽左無耐炸

係我太大洗

同盧對，心好痛

我唔洗錢無限不減速

牙盧大注

好難頂 以前就係覺得太慢
之後又轉左7plus用 覺得要襯番個plan
就轉左plan了

屌去做野先 一陣要見到456！

我唔撈都唔知點算每個月用20gb

所以我都唔敢唔做野 係咁搵工中

手機快沒電，滾回家屌球

屌 隻1號

上極都無力咁

有排了

朱蛇讀書了？

打算係

9up子

朱蛇見到你讀書我好安慰

濟州
死雀
山神

上呀

點解咁想我讀書

讀多d書咪幾好

做咩山形會比人屌到受讓架

屌啊，仲未有球

肥朱生性病鳩嗡感安慰

我都係搵咁多。。

讀多d會揾多 小小

唔該曬。。。

係，真係得少少

yes 多d都冇

盧又西鑽😂😂😂😂

想4 無錢 什麼都無

靠男人

西盧買埋啲西野

一人一個搞笑既經歷
佢兩個

朱蛇讀咩呀

精算

盧goallll

Gifu goal

不死烏 被goal

差兩個

死了

水原快手

半大

朱蛇畢業諗住場場打爆馬會

好球

朱蛇今日又斬左狗會幾多k??

朱蛇職賭

輸錢

小妹愛援交

浸霸氣勁到，日日贏唔怪得resign雪糕店去讀書

朱蛇會唔會做馬會屠我地

山口goal

暫時全對家

山口 gifu 比d力，3:0完場

開晒對家我也是醉了

仆街1比1

不死鳥goallllll

被goal dllm

m巴 -1

Gifu比力啦，咪撚比人cup

山神快

Gifu比力啦屌你老母，掃死雀3456

九兩goal!!!!!!

山口比多球啦含家產

不死鳥cupped

山形山神和未

水原下半請456

咁就大了。。。m巴

屌你老母岐阜

下半cup返佢

仆街cup撚左

追和啦仆街

M子師傅最勁

g阜cup番啦屌

Goal

lo gifu goallllll

西鑽

山神

笑死

😂😂😂😂😂

西鑽siu4人

好灰了

Gifu Cup佢老母啦，唔撚係拜山先黎cup牙？

天鵝

西鑽同臭腳兩隊應該攞去打靶

神奇4-1先全格

水原江原開大啦

Jm Siu 西鑽，晏d西鑽就會456對面,完場bin C

垃圾西鑽西左幾多年

西鑽再刷c就冇得cup

Gifu goallllll

Gifu入多2球定驚

山口雷法比多2球定驚啦屌你老母

到我地山神cup未

lo gifu 好球

CUP罐CUP

紅鑽飛腳都斷腳

三星同濟州唔入波既

做乜撚🚬

Gifu,山口入多2球定驚啦仆你個街

山口2:0

山口goallllll

咁三星呢

濟州入未

山口比多球
Gifu 比多2球

山口ho ball

咁濟州入唔入波

濟洲入未

西鑽唔落飛

diulasing

Gifu入多球啦屌你

同2

Lm

山神 不死追和未

盧說不了

想4

洗唔洗阻止

唔知來唔來得及阻止

1:0

屌你老母買完就入

濟洲入波未

濟洲和我扮狗叫五年

好肚餓阿！

濟洲

Jeju

點解唔可以6年/4年

大家攞一分啱啦

五年係對自己一個承諾

同咗

光州可否 no goal

追和的聲音來了

今晚跟實詠推 電話得番8%

想回一回血

想gum樓豬

i jump sin......

盧

中得一場。。

盧根 好彩fc贏 +600

濟洲都中槍

原來朱蛇師傅m神揸林寶

想然呀。。。

屌你老母jeju !!!!!!!

西鑽D進攻屎到點讓2球

1. 不死鳥[0]❌
2. 水原三星[0/-0.5]✅
3. 山神[0]❌
4. 血鑽
5. 血鑽 2.5/3 s

輸盤王紅鑽

打機

同盧一齊。。比血鑽吸哂血

就食飯食埋飯先

西鑽應該有一粒

攪撚掂，山口 gifu

2場盤2倍

通常盧根日本西波唔中夜晚波就好準

Yes

1-1

屌你1:1 點叫好呢

假波架屌你老味
一場73分入，一場74分入

手持 盤 同 2.5/3 s

西鑽456好唔好

我好亂呀！

唔出天我嘅？

韓仔D角兩個兩個咁黎

西鑽2:1

嬲嬲啲買埋等陣個幾場
夠薑開我全對家

西鑽！

西鑽隊閪波隨時贏波輸盤

鑽，不如入多球

cup了cup了

最撚19就是咁。。

買你fg

三賤果場咪係，贏波輸盤

原來西鑽連輸5場盤，近7場盤輸6場

西鑽你入波還入波，唔好靠角球入先得㗎

西鑽黎

朱蛇勁到

好西的

超級大難題 要唔要on9平

朱蛇專心玩大細

cup埋啦屌！

西鑽入多粒please

封完未ar!!!

閪鑽又贏波輸盤，真係賤種黎

辣殺到

綠茵果場19角

紅鑽8.5s

無買好耐
三賤，閪腳，閪鑽，日職三大賤種

平安鐘平安鐘

8c 完

光洲12.5

Thx kybb
Gel gel gel 😚😚😚

1001

12.5s頂撚住

強運加持

給我3角， 韓國狗

12.5s頂撚住你班韓狗

強運加持

FC光州 3-1 FC首爾

手耳12.5s 頂住

3連角未

做咩好似少左好多人咁
有馬有波都爆唔到post

有青盧唔洗推po la

個個開青盧

好撚燈牙。。。

起

神輿

首爾畀多兩角我

11C

12.5頂撚實

12.5s頂撚實

頂